【求廣傳】Telegram資訊頻道整合

---Telegram資訊頻道整合---

611/612相關頻道

[反送中] 612 事件資訊頻道

反送中已核實資訊頻道

612 reminder

團體頻道

本土民主前線公告頻道

中大學生會消息發佈

鍵盤戰線頻道

星火同盟 抗爭支援

香港民族陣綫 陣地廣播

香港眾志 Demosistō 頻道

學生動源公告頻道

媒體頻道

壹週刊 Next

本土新聞

香港獨立媒體網

Telegram綜合Support Bot

推

push

大家幫手睇睇有冇漏

再推

［0148UPDATE］ 加咗RTHK

---Telegram資訊頻道整合---

611/612相關頻道

[反送中] 612 事件資訊頻道

反送中已核實資訊頻道

612 reminder

團體頻道

本土民主前線公告頻道

中大學生會消息發佈

鍵盤戰線頻道

星火同盟 抗爭支援

香港民族陣綫 陣地廣播

香港眾志 Demosistō 頻道

學生動源公告頻道

媒體頻道

壹週刊 Next

本土新聞

香港獨立媒體網

RTHK即時新聞

全港即時最新交通消息

Telegram綜合Support Bot

---Telegram資訊頻道整合---

611/612相關頻道

[反送中] 612 事件資訊頻道

反送中已核實資訊頻道

612 reminder

金鐘即時天氣目測

團體頻道

本土民主前線公告頻道

中大學生會消息發佈

鍵盤戰線頻道

星火同盟 抗爭支援

香港民族陣綫 陣地廣播

香港眾志 Demosistō 頻道

學生動源公告頻道

媒體頻道

壹週刊 Next

本土新聞

香港獨立媒體網

RTHK即時新聞

全港即時最新交通消息

Telegram綜合Support Bot

Qg